\documentclass{article}
\author{Quintero Rubio Martin}

\usepackage[left=1cm,right=1cm,top=1cm,bottom=1.5cm]{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[spanish]{babel}

\usepackage{multicol}
%\usepackage{times}
\usepackage{graphicx}                 %incluir imagenes
%\graphicspath{.imgs/}
\usepackage{pdfpages}                 %incluir pdfs
\usepackage{color}
\usepackage{minted}

\newmintedfile[myC]{c}{
  linenos,
  numbersep=5pt,
  gobble=0,
  frame=lines,
  framesep=2mm,
}

% para codigo python
\newmintedfile[myPython]{python}{
  linenos,
  numbersep=5pt,
  gobble=0,
  frame=lines,
  framesep=2mm
}

%Para las salidas a Consola
\newmintedfile[myRun]{text}{
    linenos,
    numbersep=5pt,
    gobble=0,
    frame=lines,
    framesep=2mm
}
%%   Documento                     % 

\begin{document}

%\includepdf[pages=1-1]{./pdfs/portada.pdf}

\tableofcontents   %indice
\newpage

{\Large
  \textbf{Algoritmos de Búsqueda. Parte 2.}\\
  {\color{brown}
    \rule{200mm}{0.4mm}
  }
}

\section{Objetivo}
El estudiante conocerá e identificara algunas de las características necesarias para realizar búsquedas por transformación de llaves.

Al final de la practica el estudiante habrá implementado una búsqueda por transformación de llaves con el algoritmo visto en clase en algún lenguaje de programación.

\section{Antecedentes.}
\begin{itemize}
    \item Análisis previo delos algoritmos en la clase teórica.
    \item Manejo de los arreglos o listas, estructuras de control y funciones en Python 3.
\end{itemize}

\section{Desarrollo.}

\subsection{Actividad 1}
Ir realizando un programa en Python donde cada llave formada por una cadena de caracteres (letras y dígitos), se pueda insertar y buscar el valor o dato correspondiente a esa llave en la tabla hash de tamaño $m$. Las colisiones serán tratadas usando el método de hash lineal.

Con los ejemplos y código proporcionado por la profesora se conforma el siguiente programa.

{
    \myPython[label=Programa hash lineal]{./src/hashing-lineal.py}
}

\section{Conclusiones}

\subsection{Márquez Zetina Laura Verónica}

\subsection{Quintero Rubio Martin}








\section{Bibiliografia}
\begin{itemize}
\item
  Xavier Franch Gutiérrez.\\
  \textit{Estructuras de Dátos, especificación diseño e implementación}\\
  México\\
  ALFAOMEGA grupo éditor, S.A. de C.V. 2002
\end{itemize}


\end{document}

